如果賓穎下海拍av，佢有無機會彈番起身

人無恥則無敵，唔洗出嚟回應，淨係拍av已經代表佢交代左成件事(我係姣西，姣到要拍av) 到時邊個理佢今次件事，我地咪又係j
拍av多錢收過你做演員啦下話，av演員老左仲可能有有錢佬包，而家做出軌二流明星狗乜不屌啦下話

做多咗啦

有馬明埋單咪得,使撚拍AV,隔一排又可以偷食